圍魏救趙！ 救中大手足！沙田大埔開一開花快閃 ？

係附近開花等佢掉唔到警力支援會唔會好啲？

中大開始入唔到，係附近搞佢 spin走啲狗！

推 救人 有人組隊即到

快閃下啲路 乜柒都好 引到狗就得

推呀

1

2

開錯台推唔起

係火炭行入去

8

快閃引狗

火炭閃一波得唔得

Push

有冇大埔tg group?

冇 推到有人有

打爆新城市同大埔超級城啦

推

tui